大家仲記唔記得膠水post?

我記得之前有巴絲教點特製膠水黐文宣

但係我搵唔返個post

我都想要
或者有冇啲冇咁易撕得走/爛嘅貼紙?

是也

推

無人知？

Push

有印象係白膠漿加崩砂

係咪呢個

係啊勁野ching

個情境